點解上帝要創造處女膜俾男性知道做愛嘅對象係咪處女?

宗教角度上 因為上帝知道非處女係不潔

生物角度上 因為非處女人可能帶有其他男性基因 所以條女個處唔係俾你的話 小心養便宜仔

註: 條女如果淨係同過老公做愛 唔可以話佢係雞等貶義詞

ok

知道

因為男人決定投放幾多心力財力去女人身上係要make informed decision，算係上天對男性嘅憐憫

關你撚事咩

呢個係真
只係香港班臭g 不願面對

我們的身體，每一部分都是上帝的精心傑作，其構造功能總是無與倫比的精密和巧妙。那麼，處女膜有什麼功能?為什麼沒有“處男膜”?難道真的是上帝以此要求女性的貞潔嗎?

人類學家經過多年研究，提出了兩種理論：

保護學說：少女的陰道壁比較薄，卵巢發育尚未成熟，處女膜對阻擋病菌入侵，保護內生殖系統、維護生育能力，具有十分重要的作用。

X選擇說：處女膜的功能在於選擇男性中的強者，使優良的精子進入陰道受孕，具有重要的進化意義。在遠古洪荒年代，人類結合的隨意性很大，而處女膜的存在，可以防止性功能低下的男人對女性的侵佔。性功能與體力之間有一定的關聯，體力弱者性功能通常也比較低下。處女膜形成一道檢驗關卡，破“關”者入，才可以給後代留下自己的基因。

即係話上帝性無能？